6978復活了

最低位震走咗大半倉，都唔知感動定心痛好